假如中共倒台 你地會唔會承認自己係中國人

前題成個中國改革，變成民主國家
類似台灣咁，分黨派，直選國家主席
而且人民同政府質素都改善哂

會

唔會

負皮有無原因

中你老母臭閪
我係香港人

唔會

人民同政府質素至少要兩三代人嘅時間先可以改善，到時香港已經獨立成國左幾十年，仲會叫自己中國人？

咩能野倒台,衣家未倒台都大能把人唔認係中國人

從來都唔撚係！

本身已經唔係中國人點解要承認?

屌你老母

喂討論下都要屌

行聯邦制都可以考慮下,但到時上海應該就可以取代香港做國際金融中心,香港獨立到應該會變成類似巴拿馬咁嘅地方.

你覺得有需要討論?

支持蔡英文統一中國

點解無呀

十年前大把人承認自己係中國人啦

弱智PO拉

到時個國家名唔係「中」字頭

香港人

唔會 就好似分咗手嘅情侶咁，無論你變得再好，我哋都唔可能再復合，因為我已經move on。哩一路上我遇到好多人同事，有過好多有趣嘅經歷，但今日嘅我已非昔日你所認識嘅我。我依然會興幸你走上正路，但我已經有我嘅生活；此情可待成追憶，只是當時已惘然